我唔係拜登粉但係1月6日點睇都係雷聲大雨點小

依家d人又吹1月6日承認侵侵d票之後獲得3xx票 勝爆
理論上係咁無錯 但係同軍事法庭單野都係一樣 敢講唔敢做
左顧右顧 依家好似連左膠的心情都要照顧埋咁
依家侵侵班哂馬1月6日叫人出黎支持佢 個個期待當日戲劇式反敗為勝
但係跟據過往經驗 果日彭斯會宣佈拜登獲勝 原因係程序正義 出貓都好比拜登做左先算
之後就開始吹1月20日唔會落台永不放棄 但1月20日就正式落台比你睇
因為唔想做壞規矩 話會係民間繼續抗爭 永不放棄

愛侵力準備入嚟
樓主快啲走

成件事最後咪又係1月20日拜登就職,
香港人生活不變, 繼續返工
唔明諗咁多做乜

美軍突襲cia

依家就睇侵侵係咪做大事既人 之前睇佢坐定粒碌咁
點知成個女仔咁優柔寡斷 以為做足準備 點知次次關鍵時機都放棄
之後又出帖屌完就算
留名佢1月20日正式落台之後 比人當笑話 連登仔做都決斷過佢

愛侵力又點過埋1月20佢地就知所託非人
因為侵侵先係大愛包容 不願做壞規矩的乖乖仔

其實就算係侵唔肯讓位
一樣都係雷聲大雨點小
班左膠都係屌2句之後敵不動我不動
唔係真係WW3既話...呢個世界依家淨係識打飛機only

無人入黎反駁? 因為佢地內心都估到依個可能性極大